[繼CatGirl後youtube界又多件垃圾] 淘寶淘D垃圾都要拍片 我當堂嚇一跳.......

條ON9仔淘充氣艇扮淘艘船, 真係世界級!!

日後youtube界又多件垃圾

可悲!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

扮乜鳩，條垃圾咪係你囉

扮乜鳩，條垃圾咪係你囉

人拍片你拍片拍到好似你禁不如咪X拍啦!!